咁多人願意行出黎 無一個大財團願意幫手

香港有錢佬 徹頭徹尾仆街黎！

6月12 當日條列一過

四圍貼佢地大頭相 ， 幫佢地見報

要求中國香港省 反貪污 捉大劉返大陸 殊九族